彩虹地鐵站外有人破壞連儂牆

有無問佢做乜咁做，btw, 撕一貼十

十問九唔應, 暫時畀人叫到敗走, 帶人遊花園離開, 但佢都畫花晒一行了, 但感動係周圍好多公公婆婆都知道發生咩事, 叫佢唔鍾意睇咪走囉

push

可恥都唔撚識寫就係鬧人
有讀logic既就知無里啦更人身攻擊其他人既 多數都係

由佢啦
打緊仗唔得閒理呢啲垃圾

由得佢啦
聽日再貼過

佢=你個名

由佢